TWICE隊長志效和姜丹尼爾傳分手？第三者竟然是她...

經過本報記者邊伯賢良淑德連日來嘅潛入式調查發現
志效帶戒指係帶緊食指嘅 即係代表單身嘅意思

GIDLE門面葉舒華居然着puma x 姜單嘢衫仔 相信我不用多說啊大家已經明白啦

所以邊B極度相信TWICE今年回歸之後就會post分手通稿 抄話題。 Idol情侶真係好容易見光死

唔記得左睇名入

我ONCE 分手ge立即反姜丹🙂

冇左個P牌係難睇d

邊B

想表達啲咩

乜你係once來架咩==

系☺️ ‎

up乜9

姜丹專食肥野..

支持樓主？？？

一睇就知肥舒係邊

你文盲咪5明lo

冇錯，我支持樓主

Once =9

之前覺得舒華好靚，但係睇睇覺得麻麻地
回歸後仲要肥左好撚多

5系😑 ‎

幾qq

邊狗

Bb點睇？

你好犀利❤️

上次睇舒華live清唱嚇到我9縮，完全係唔識唱歌既人，音準唔掂，瘋狂走音 仲以為佢part少既原因係因為語言未熟，而家知咩事

你駁5到

一朝早就要逼人小你

馬9=0n99

直情10/10

即係咩事

支持層主

Bbg

bbg叻豬

熱門

你自己聽下就知咩事

聽過啦 我有開post

支持樓主

大山婆咁撚大波都唔要

Push

fake news
reported

On99

Show記者證唔該...

再嘈告比老師（連囝）聽😑

敏喜tg你又唔覆💔

對唔字

係lo

上咗熱門 樓主仆街了

自爆5答

冇事嘅